其實所謂既本土派，得米之後咪又一樣

拎住9萬一個月wo ,仲彩你班on9 仔咩。
留名一年後搵我個post鞭屍
到時睇下本土派做左d咩

咁唔通又含淚投民主派 定你想講投土共或者唔投好啲???